1人N件Amazon 抵買之選 (3)

做咩無人開
求fire tv 特價

原來有

回返上個post尾

網上搵到，WD所有8GB或以上都唔係SMR

想買
我兩隻8TB都係拆返嚟

買完係未就可以即刻cut prime架啦洗唔洗等佢扣左數同ship左先？求指教

Lm

yes

咁我cut左去先thanks ching

你cut嗰陣時會同你講你係咪真係唔想用
答係之後會講你免費prime到xx號

Prime會平幾多？一單計？